# Tareas
- [ ] Mejorar la abstraccion 
- [ ] Refactorizar

## Mejorar la abstraccion:

- Crear abstraccion de la division entre una parte del archivo yla otra
- Abstraer la definicion de archivo a que pueda ser, un string(content) unpath(Un objeto o una string) o un archivo per se.